# novel

- title_old: 自覚なし聖女の異世界モフモフ道中
- title: 聖女さま？　いいえ、通りすがりの魔物使いです　～絶対無敵の聖女はモフモフと旅をする～
- title_zh: 無自覺聖女的摸呼摸呼旅程
- author: 犬魔人
- illust:
- source: http://ncode.syosetu.com/n5694fk/
- cover:
- publisher: syosetu
- date: 2019-05-19T20:50:00+08:00
- status: 連載
- novel_status: 0x0000

## illusts


## publishers

- syosetu

## series

- name: 自覚なし聖女の異世界モフモフ道中

## preface


```
在前世因為不幸而死去的彼方，獲得無窮才能與身分誕生於異世界。
人們流傳著，其神聖的舉止就如同是過去將世界從渾沌中拯救的『起始聖女』再世般。
但是，彼方並不是選擇聖女，而是選擇被稱作是沒用職業的魔物使。
要說為何，彼方的願望就只有與魔物關係變好，盡情摸乎摸乎而已。
彼方雖然只是因為自己而行動，但在受到幫助的人們眼中，簡直是聖女般。
這是一部為了摸呼摸呼而無自覺留下聖女痕跡的異世界旅途。

前世で孤独と不幸の中で死んだカナタは、有り余る才能とステータスを持って異世界に生まれ落ちる。
その神々しい立ち振舞いから、かつて世界を混沌の中から救った【始まりの聖女】の再来では、と人々に噂されていた。

しかしカナタは聖女になることを選ばず、ハズレ職と言われる魔物使いを選択する。

なぜならば、カナタの望みは、魔物たちと仲良くなって思う存分モフモフすることのみ。

自分の望むがままに行動するカナタだったが、その行いに救われた人々の目にはまさしく聖女として映るのだった。

これはモフモフしながら無自覚に聖女の痕跡を残していく異世界道中である。
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- ほのぼの
- もふもふ
- ギャグ
- グルメ
- チート
- チートなペットたち
- ハイファンタジー
- ハイファンタジー〔ファンタジー〕
- ハッピーエンド
- ファンタジー
- 中世
- 冒険
- 女主人公
- 残酷な描写あり
- 無自覚な聖女
- 異世界転生
- 西洋
- 身分差
- 近世

# contribute

- 殘星塵

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id:
- series_id:
- novel_id: n5694fk

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [narou.nar.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n5694fk&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [小説情報](https://ncode.syosetu.com/novelview/infotop/ncode/n5694fk/)
- https://www.lightnovel.us/thread-974848-1-1.html
- https://masiro.moe/forum.php?mod=forumdisplay&fid=187&page=1
- 
